[NBA]ALLSTAR 2019 即場討論

有冇手機link?

ALLSTAR開波了

Rap乜鳩

好撚柒

晨早流流就係為左睇griffin

要申請account?

清睇who

老闆今日sick leave

Meekmill 都唔識

Viutv有冇直播

唔洗

Team Lbj

Pos Participant NBA Team
Starters
F Kevin Durant Golden State Warriors
F LeBron James Los Angeles Lakers
F/G Kawhi Leonard Toronto Raptors
G James Harden Houston Rockets
G Kyrie Irving Boston Celtics
Reserves
F/C Anthony Davis New Orleans Pelicans
G Klay Thompson Golden State Warriors
G Damian Lillard Portland Trail Blazers
G Ben Simmons Philadelphia 76ers
F/C LaMarcus Aldridge San Antonio Spurs
C Karl-Anthony Towns Minnesota Timberwolves
G Bradley Beal Washington Wizards
G Dwyane Wade Miami Heat
Head coach: Michael Malone (Denver Nuggets)

meek mill wo...

人地咁出名rapper都話7

d link 聲好拆

請左半日假睇all star,希望今年唔好又hea打到完場

Team Giannis
Pos Participant NBA Team
Starters
C Joel Embiid Philadelphia 76ers
F Giannis Antetokounmpo Milwaukee Bucks
F/G Paul George Oklahoma City Thunder
G Stephen Curry Golden State Warriors
G Kemba Walker Charlotte Hornets
Reserves
G Khris Middleton Milwaukee Bucks
C Nikola Jokic Denver Nuggets
G Russell Westbrook Oklahoma City Thunder
F Blake Griffin Detroit Pistons
G D’Angelo Russell Brooklyn Nets
C Nikola Vucevic Orlando Magic
G Kyle Lowry Toronto Raptors
F/C Dirk Nowitzki Dallas Mavericks
Head coach: Mike Budenholzer (Milwaukee Bucks)

connecting之後彈左舊野話要create account

tnt條條片d聲好差

今晚wb應該冇得鳩打

dirk

Ima boss

地主walker

廣告黎咋下話

岩岩好似好返

廣告黎

walker正選西書反而sub

係

東西差別

咁點姐 都係柒

地主呀嘛

西書 搭 Embid

仲已為AD傷左 Doncic有機會

Wade

Doncic有把機會啦

今日冇傷

三分大賽

wade

true

見識少

LMA今日有得打幾耐

呢條清到

carly rae jepsen

Carly rae jepsen

仲快tnt d link

波叔都冇 熄機開工

靚女唱國歌

求哈登唔好買飯

傷左咁耐 唔出奇 今年又冇noise

得老美國歌先可以咁多玩法

好有feel

屌條友唱到美帝國歌咁撚樣

咖哩

係香港用震音唱國歌會比慈母拉

好有歐瑞強feel

仲未開波 屌你老母

美帝真係唔岩 無立國歌法 有國歌法 佢未唱完 CIA已經拉左佢啦

美版歐瑞強

幾點開波

舊年前年無先奇

哈登1分雨

無rose真係

咁drose今年都冇 不過快艇fans真係好想再睇到cp3+griffin lob多次

farewell dirk wade

MJ 個年KG搶風頭

字母隊3個3雙佬互刷

屌又話9點開波
點知係到講廢話

認真討論 klay入allstar有咩睇頭 淨係睇佢既c&s 3pt?

係j onel

係囉屌

字母哥隊team 牌面差過LBJ咁多

利申：撐字母哥隊

教練選人覺得值得入就投架啦，教練會唔撚會同你諗有咩睇頭啊？

今年係差左d

對面冇c 睇embiid點派膠

點解有embiid simmons都無butler

牙龜今日係咪繼續三雙

等睇lbj asmvp

上年入咗都唔撚打

開波未？

射緊波仔

美國隊內戰

入樽囉以前就鄧肯射3分

美國vs希臘人

快撚啲開啦屌 睇完訓教呀

lets get ready to rumble!!!!!!

我睇完收工

[改歌]Harden自己肯造犯

小弟改咗首歌，大家得閒可以聽下

占士個隊咁多人有champ

希望今年有防守睇

咁先有機會認真打

4冠對14冠

LMA今日打多過2分鐘我切呀

有kawhi會好睇好多

開波

embid 上年會block人

開ball

係咪得司機同curry有？

佢選好多第一次入allstar冇計啦

兩隊夾埋得一個小可愛拎過dpoy 唔好諗喇

認真打喎

字母應該係認真打 之前好似講過
後生仔係唔同啲

All star又3分大賽？

Alley oop

似係認真打喎

字母

認真攻 亂鳩守

呢下正

打唔番15年之前個種輕鬆但又好睇既feel
冇cp3冇人識整alley oop

唔好太多要求啦
但求佢地認真少少 已經好睇

識玩

呢句真 佢d傳波好寫意

手感今場可以玩無限後手啦

0防守

開始亂射三分

手感仔

家陣球星d進攻技巧係咪得番3分

想睇多d iso

其實上半場射3分既all star有咩好睇

成日覺得佢地咁多星 都唔知幾時傳波好

Kobe
rose

PG今年爭吓MVP得唔得

Crossover ankle break post up 都好過鳩射3分丫

得咖哩識玩下野

基石仲要手都唔撚舉下

呢句真

大家都做比字母

harden年年as都好廢
curry似隊長
悶

手感仔嚟散步

不過就咁睇d alleyoop幾有睇頭

通常最後一節先落力

pick & roll 都唔做

harden出黎射3分

我寧願認真打好過
好似上年下半場兩隊都想贏
幾好睇

得佢做到野咋喎
其他人係度鳩射3分

好普通，當年卡達個d 太好睇

炒哂喎

想睇dirk dunk

今年下半場 應該都會

但以前as會識掌控個節奏
唔洗靠認真防守都好睇
宜家D人唔識控節奏咪認真防囉

舊年定前年有，入完扮VC

上半場比啲驚喜黎啦

harden ,kd = all star game 毒瘤

做多次啦

真係此一時彼一時
果時Noah認真守又被人話咁認真做乜

會唔會完場 字母哥全部都係入樽攞分

家陣10對眼一齊守又好睇咩

想睇下呢類

就算係3分
T-Mac 當年同 Arenas 果種都好過鳩射

宜家個as爭左三代人馬係爭差D

都係咖哩識啲showmanship

LBJ Wade CP3 Howard嗰啲勁識搞氣氛

由2000年代開始9打，雜色年代打個陣好似個個都認真
有年AI 教練同佢打龍通認真打

求下榮叔

同埋占士年年開波例牌都會alley oop
宜家都唔見左

老啦

等多兩年trae young入到asg就有得睇2個battle

一球都好

DWade眼有淚光

想睇wade-lbj嘅全場opp

猴就
同SHAQ 比差太遠

心諗好後生個陣屌打4大控衛

Trae扮bosh?

dirk都有wade陪 唔記得邊年td入allstar 同班後生坐 好似俾人bully咁

猴個樣都夠氣氛啦

O’Neal 以前都會玩crossover
講真要娛樂性可以有好多野做
LBJ iso Kawhi
CURRY post up Embiid
Joker crossover 之類
唔撚有波就掟3分

以前上半場係鳩打
第三節係調整返啲分
最後一節係好認真地打

而家仲係唔係？
好多年無睇明星賽

Klay 單打curry

呢下spin

吾皇炒樽

搭緊車無得睇

咁AD會唔會落場

屌 joker快攻fingerroll

死肥仔咁都唔入樽

想睇LBJ alley oop比Dwade

俾curry單打自己對友啦

冇波叔靠榮叔

個pass勁靚

佢追撚住kd同klay黎守

明明牌面lebron果隊勁好多 但比人禁住打

近幾年都係d 契弟刷數據，有d喪射三分
LBJ 後段比力係幾好睇

Dlo 出場了

啲star好似harlem咁扔幾次打板傳alleyoop都好好睇啦

係咁投訴唔俾波佢

宜家冇傳統中鋒
做呢D野冇乜效果

榮叔最經典係rising stars game 個crossover 3分

因為對面好多高佬

Knight

同埋iso howard差D被佢block到個球

c都冇隻 打閪咩

我要睇wade同lebron連線

Embiid 其實都係搞得笑個d 黎
不過未見佢all star 玩野住

可愛想認真打都唔得

好搞笑

登登射完個三分波都好似冇乜掂過

真心想睇一場認真打

夏登應該被人屌唔好買犯阻進度

佢同kd最好雪住

比d double step back 黎睇下啦

格芬出啦

不如話呢一代根本無以前果堆咁有娛樂性
進攻技巧、創意都唔及

Kd kawhi lbj呢啲今年都唔夠pg 字母 mb勁
當Kaiv同kemba打和
Starting line up都係team giannis勁

字母已經16分

雷霆哥3條友都唔識打明星賽 悶到癲

今日字母隊啲3分準好多

冇波叔冇人p&r 拆屋

西書好柒

射夠3分未丫 俾啲入樽睇下啦

咪撚再鳩射3分啦屌

屌 beal打鳩griffin

射人個頭

一嘢省格芬個頭

係咪今年新環節？
三分賽全場版？

格芬要有cp3先得
冇人比alley oop佢不如唔好出

block仲好睇

笑撚咗

好撚無聊

龜

早幾年KD 認真打搶MVP 比人屌到仆街

屌係咁唔入喎lebron隊

2打1快攻就玩拆屋啦屌你

西書

仆街球球都炒落維園打啦

咁樣起碼有D 氣氛
雖然柒左D

牙龜對AD 輸

龜真係好撚肉酸

西書打PG

格芬好多拆你屋

柒到仆街

唉吾皇比人炒

DIRK

拆你屋呀

德佬

AI 係場邊

Lebron隊後備無咩野睇

個撚個都鳩射3分

佢好睇過前雷霆三少

Dlooooooooooo

都係blake好睇

DWade

改左shaqtin a fool大賽可能仲好睇

司機

Dirk 3

3分大賽開始

Team Lebron d三分

德佬3pt

高射炮司機

Dirk hm翻晒嚟

2球都quick release

dirkkkkk

On9好撚高 好撚charm呀司機

德佬2球

beal on9
又要射又唔準

DIRKKKKKKK

要靠老野炒興個場

beal 條撚樣廢到
番屋企收皮啦

射咗!!!

dirk好正

拋物線靚到

仲有冇人唔服司機進攻勁過鄧肯

Dirk

感動

公鹿果2個都ok la

over all tim>dirk

因為觀眾多數都係老野

Beal 炒到

好正 司機啲3分拋物線好靚 令我諗返起ray allen

兩球三分已經夠出一個highlight比佢

明星賽不如取消3分線啦 3日都3分大賽 其實美國佬係咪真係鐘意睇呢啲波

真係唔怪得啲人話以前點點點 事實係一屆不如一屆

射唔係問題
炒先係問題

beal 唔入就咪射啦

條拋物線靚撚到

班reserve 一上場就鳩射3分

得LBJ 識點係後段增加刺激感

cp3 lbj griffin呢D真係all star三寶

唔傳波比wade

老dirk

被人拉，想射你又唔入就

同Wade吹水係唔係ai

仲有奧尼爾

佢話打法唔啱入樽 連企位都喺出面
好彩有2個都識做oop比佢

完全鳩射呀大佬
一有空位就射
係咪除左3分就唔識其他？
大直路剷入去dunk
Crossover 都好丫

Curry

好似係

Curry都打得好開心

Steph 好撚好笑

咪就係
剷跟本唔會block你
又可以炒熱個場

On9 insidetrax係咁睇手感鳩叫

除左dirk哥兩球叫好啲之外 其他咪就係一條龍殺上黎直接射或者傳俾後上既射 射唔緊要 你起碼都插幾個花玩下野再射 咁樣射我不如睇番琴日3分賽啦

Curry 出黎玩下波先好睇d

curry

屌反而想simmons拎波
因為佢唔會射三分

成個on9仔咁

西書個cut in

Ki呢下型

笑左

反而想睇佢射三分

射三分唔係問題，但要入先得
Klay整個佛祖mode一節入10個三分無人會嘈

我屌你咩WB0
咁撚樣傳出去3分

艾榮啲finishing

wb 屌你老母

冇lbj點同wade連線

下年sg唔比打as

牙龜PG真係夾到爆

幾時再有tmac vs arenas半場鬥射呢啲睇

Wade都入3分 班友知唔知醜

西書最撚悶

dirkkkkkkk

wade
c機

司機100%

雷霆真大佬

c機好癲

dirk MVP!!!!!!!!!!

真 個下寧願佢360炒樽都好

睇到啲老野玩得開心都正

Wb來到明星賽都要刷助攻

咁搞法直接頒MVP俾Dirk得唔得

出wade個陣收起lbj
班友真係唔識架喎

wb: 我要as 場均三雙

bs可唔可以射球3分黎睇下

唔係點三雙

射撚完三分未呀冚家鏟

後生冇人識搞氣氛

收harden岀lbj

還我Drose

Curry d handling

simmons 9扔既

Kat呢幾球有睇頭

正

curry柒左

我要睇西輸對kd

呢個正

PG!!!!

係咁射3分做乜9

Harden = asg毒瘤

Wa diu

咖哩識玩

pg

嘩 彈到九樓咁高

Curry+字母

Curry 識搞氣氛到

球oop靚到

harden屌你老母

咁先係架嘛

Curry+GreekFreak好睇過LBJ+259

Giannis

一分登收皮啦好嘛

Greeeeekklk FffRrreeaakkkk

team lebron 唔撚掂喎

咖哩真心識玩啦 舊雷霆哥3條垃圾唔好再出啦

都係要靠咖哩仔

屌harden 可唔可以收收皮

呢球

屌你呢啲先係all star game

好正

cls

Harden 做乜9

trade撚咗harden佢啦屌

佢10射10炒仲好氣氛

出lbj+wade未?

harden 食撚屎

無得博foul, 抵啦

屌岩岩睇唔到
淨係睇到replay pg360 dunk

收harden 啦

PG下360 dunk 先係路
屌你WB0

字母哥隊係好睇既

唔好再出harden beal 啦

登登係度hea 係咪留力正賽，咁打下年冇人投wo

字母隊今年幾好睇

有冇人知得分王harden係asg怒砍幾多分?

Harden點解唔搏罰球？

揀佢入as都係想睇佢經典打法姐

呢樣真

All star game 無防守無得draw foul harden 即刻收皮

冇理由harden 呢d 級數唔識玩波
all start 都係度pull up three 做乜鳩架

Harden咪lun再射3分啦，仲要唔入

唔撚想見到harden又無娛樂性又廢

因為佢跟本唔係頂級球星

頭先交左球俾人steal

rocket咁多fans 佢瞓喺到都有得打

娛樂性Team Giannis>>>>>>Team Leviton
邊個仲敢話Giannis唔識玩

TD 年年all star 咪又係咁

asg吹波鬆咁多，一冇雞咪唔識打囉

字母哥個球好撚痴線

PG球單手360...

雷霆3子真係要收埋

彈到9樓咁高 癲到

字母同pg兩球dunk先值50㗎嘛

as毒瘤三子

curry傳得都靚

屌斷線睇唔到字母果球

癗㹶

如果curry重演輕鬆入樽一幕就正

橫掂都鳩打寧願睇drose

字母隊真係正
有字母有PG有dirkkkk有griffin有curry

想唔想司機出多d拎mvp

識玩梗係放到最後啦

個下彈道好完美

TD入AS係名黎咋 popo唔撚俾佢出得耐架

Asg真係睇到好多人識打波唔識玩波

All Star毒瘤一定係OKC 3子

agger 又唔係打奧運

lbj 果隊牌面就勁
打起上黎冇乜娛樂性

咖哩仔個樣 心唸咁樣都接到

屌想睇LBJ+Dwade呀

team lbj = 9射3分隊

第四節啦

等緊又唔出

咖喱仔心諗: 仆街彈高左
之後: 屌你咁都接到!?

又KD又Harden預左架啦

阿龜都有球主動單打炒粉搞下氣氛既...
kd 同harden 真係..........

忍撚夠harden

Harden真係好撚廢 走啦仆街

射乜撚野三分

lbj>kd

Harden又射 屌你老母

哈登垃圾來

harden無罰球廢到

咪再射啦lebron隊 係咁炒 追下分先啦

Harden唔撚想打就走啦

悶撚到

想過200分？

Curry好識玩波

harden命中率同平時差唔多,不過依家無罰球

會唔會輸到40

KD守都唔守

curry真係好掂 nba咁都唔捧佢真係cls

做咩今年又唔撚防守 屌

三分大賽轉左來今日搞？

要射既搵2條友鬥long3好過啦

UA...

要靠我皇and 1追分

lbj

Tmac vs agent 0

lbj 要出黎控場了
被班仆街射失3分射到輸十幾分

Rapper 都收一收皮啦
出黎又係鳩射3分

占士咁認真做咩

廢撚到，炒曬

起碼識入

拉返近好睇d

占ALLSTAR都要開騎士mode

格芬都入3分啦屌 harden

認真先好,近幾年0 防守
悶到

隊波用自己名緊係唔可以輸咁多

咪好睇

岩岩追一追又近番啲

你射到好似middleton咁準邊有人會屌

冇wade+lbj
唔好睇

悶到痴線
又係3分比賽

認真大家易傷
傷左比人笑死

屌你老味
又冇娛樂性
又唔係完全認真mode
希望下半場會有料到

四個jr smith隊友啊大佬

中間頓 rapper hea登 賭撚 klay 不如走啦 射3分好撚悶丫

middleton>nba歷史級別世界超級一分球王

再唔認真拉開30分就冇野睇架啦

屌你，以前呢d3分先炒熱氣氛，型撚到

Tim harderway jr 喺rookie challenge都識玩呢味 呢班撚樣唔曉

唔防守好難睇到靚波
而家下下剷入去都clear path 邊有靚動作睇

curry梗係識玩波啦 佢正規比賽都唔少fancy move 雖然都7過唔少

下年咪撚比班sg落場

Curry+PG+字母+Griffin+Drik
VS
Irving+Dwade+James+求其2件

想睇lbj+wade啊 一齊上未

一係射到好準 一係好似curry 咁遠射
你老味pull up three 係度炒邊個想睇

ad Ben Simmons

咁睇3 分賽夠啦,包唔會傷

一分賽ok?

條傻鳩以為自己係curry

呢d先係allstar game 架嘛

中間頓 klay 都叫入吖

kd好似黑口黑面咁"?

而家3分邊炒到氣氛, 以前貼住3分線
後一步已經少人射

而家有條撚樣射程係半個場....

話悶話唔守狂射3分果D幾撚耐冇耐過明星賽

Westbrook 好hea

西書做乜撚野呀

屌你Wb0又傳乜撚

wb

wb咪撚打啦

好似冇人工
有幾多星想打呀
要比面主辦

WB

玩鳩我皇?

Jokic

Westbrook真係一心刷助攻
肯撚定又想刷mvp

Joker塞個波落blj

joker

屌 好心wb dunk埋啦 傳乜鳩

IQ 200 play

撚鳩lbj

收皮啦WB

Jokic果球真係笑L死我

好撚野
出wade收lbj
出lbj收wade

Lbj

睇隻垃圾龜以為自己好勁同人1 on 1真係笑撚死人

kawhi今日

睇得出佢好想要mvp

無佢份啦

我覺得giannis, wb, blake係真係想贏

不如比個波jokic打iso 啦

LBJ冇笑過

Kris Middleton mvp

都比佢刷左兩次就唔好咁撚肉酸啦

下半場俾佢地出夠

屌鳩259

WB embiid唔同場 wade lbj又唔同場 咁我睇乜撚

弱智

上年好左啲 今年又悶番 下年可唔可以叫番大塊活 cp3 出黎教下啲垃圾點打明星賽丫 銀叔半場可唔可以行入去更衣室同班撚樣講唔好再射3分啦

睇佢打波好開心

叫榮仔出來舞返幾球啦

2兄弟係咪下半場先會一齊出

場波好撚悶，等睇J Cole halftime show算

On9 教練 唔擺LBJ+Wade上場

259 why mad

想睇返Jokic撚吾皇嗰球

兩隊咁hea會唔會有隊上到200分

jcole

Middle child

A lot

PG 單手360
Curry to Giannis dunk
呢啲先叫all star game

WB0 打asg都想刷三雙？

聽J Cole rap仲好睇過場波...

毒撚真係唔黎得 打左咁多次asg仲淨係識隊3分 又唔識搞氣氛 比人串2句又發老脾

respect 21 savage

Support 21 savage

今日夏登冇料到嘅

佢live真係好好j

Count it up
Count it up

呢個好過開場個個

J cole is a living legend man

Mic’up 個球

d nigga歌真係好難聽

真係唔識架喎

認同

有d 好既不過好少係all star 出現
唔hiphop既以前都試過有beyonce?
唔記得

最識玩係佢

黑肥婆鳩嗌果d先難頂

冇1分雨

唉
歷史級得分王今日失準姐

J.cole正到傻

冇人守都炒撚晒 一陣又破炒最多紀錄

冇罰球陰公囉

無barkley

Rose入一定好睇好多

不得不承認d管理層既眼光

你再反都好

邀請廢佬真係增加唔少話題/觀賞性

不過要搞搞準則

咁james harden真係廢呀嘛
呀得分王

返去聽hana啦

乜鳩

講緊dirk

唔覺

佢精神分裂緊

咪一樣9掉3分

咁james harden三分命中幾多姐

你都係有精神病

唔關事
防守強度咁低Rose一鏟就直接空哂上籃
咁又有咩好睇
睇埋Rose份人又低調又踏實 點會瘋狂玩skill

好撚複雜
籃波區真係好多病患

唱左middle child . A lot
仲有邊首

宜家控衛當度都冇人會好似cp3咁比allep oop人
咪自己隊三分
唉

Atm
No role models

Love yourz

都冇人講過dirk wade有問題
做乜姐你

點解今年冇請DJ Khaled上台表演

仲有love yourz

可以 但冇咁輕鬆自如比到

今日夠冇人講harden

下?
上面大把人屌緊harden wo

Allstar明明就係睇花式技巧 個個當regular咁打

屌 開波未呀
悶到閪咁

All star要表演同cap盡廣告
尋日收視跌咁多

3分世代開始左就係咁隊三分啦
加個個都怕傷晨早入左養生狀態

但係3分世代個代表curry 都會玩波
其他人剩係跟3分唔跟玩波係咩事

養生

No role modelz

終於出wade+lbj

Wade + lbj

All star越黎越養生就真
除3pt contest之外
Skill 同 dunk都係推啲新仔上去7就算

竟然係bron to wade

支持出ben simmons
橫掂都射3分 ben simmons 射得入夠晒娛樂性

J Cole the GOAT

咪你

Team Lbj 開始追分

下半場出到黎好似認真mode

你自己追po啦

期待wade-james

得三分大賽好睇，但前一日同今日都有得睇

Pg呢下扮harden好正

屌 一出即刻唔同哂

Wade再比翻lbj

有啦有啦

Dwadeeeeeee

WADE LBJ

wade to bron,完成心願了

pg 好正
360 dunk 同fade away 3
識玩

woooo

bron to wade
wade to bron

比人用絕招黎打自己

harden俾人針好正

字母入3分
佢贏mvp走唔甩

giannis係咪要證明俾啲星睇佢識射三分

快撚啲咬分啦

撚狗咁撚

等睇curry double fade away

呢一代係咪都係得翻wade先做到靚既back door cut

all star有咩好睇

Pg今年真係好撚好j

其實入樽賽不嬲係新仔玩

然後俾人吹

激撚到佢認真打為止啦

想睇占士反cup

重輸緊16分

字母 PG Curry都好睇

榮叔認真左了

curry + 字母

得佢地3個肯玩波

Curry to 字母又來了

Pg癡撚左

pg真係好撚型

字母 Curry係咪舖緊未來合作

Pg又撚harden

Harden真係唔入流

lbj air3

占士

Bron

lebron air

屌 今年好鳩悶
team lebron打到成pat屎咁

PG係咁挑Harden機

占隊好撚悶

玩死harden

要炒幾多分

覺得字母幾認真

kd唔玩波
jh唔玩波
冇人玩波
痴撚線as
冇人比alley oop占士都係一個奇聞

Team吾皇牌面勁但冇乜化學作用

字母搏命攞MVP

FOJ老了
早幾年食菜咁食

未認真姐

Lebron隊今年係輸自己 係咁射3分但炒撚哂

259 一分登 返入去坐唔好係度獻世啦

kd黑面黑左成場
唔打就走啦

AS MVP+常規賽MVP

ad 個位比左邊個？

ad自己

全部都大佬黎
但字母個隊有唔少都做開2弟/肯交波

比左自己

Curry之前應該同麥基玩好多 同字母咁夾

冇人想同lbj一隊

PG13係Harden面前兩球step back3 好撚好睇

harden年年allstar都鳩hea架啦

勾心鬥角嗰幾個全部一個team

rose>harden

PG係咁撚鳩一分登，好撚好睇

PG撚Harden真係好好笑

睇都睇到字母隊融洽好多

kd囉

咁多2佬格嘅球員

成場波team LeBron都打得好死氣沉沉

有curry 基本上都唔差

Lebron team 3 pt 16/50
字母 3 pt 25/40
人地射少你十球都重多你咁多
唉

字母哥隊真係正
curry 負責玩波 pg 負責單打harden 字母負責dunk
lbj 個個係度pull up 3

我皇玩政治認第二冇人認到第一

字母要拎mvp啦

team lbj得lbj係球隊大佬
其他全部偽大佬/冇大佬料

指環王都就90

歡樂又好睇

kd都係

正常人都唔想同吾皇一隊
成日tampering

Team lebron個個單打王黎
想我傳？食屎啦

吾皇搵2佬

KI都唔弱

字母啲反應好得意

lebron 追分

Klay見字母射3分即刻轉身望住籃板算

其實全部都係

占已經喘氣

睇得出佢好enjoy
有火

Harden我屌你老母

唔屌唔得
harden真係食屎狗黎

harden射撚夠未

好撚悶

還返個正選比wade啦屌你個閪

唔好叫team lebron喇

叫team pull up 3啦

迷字母了

kd串撚到
以為自己可以爬lbj頭
其實一世都唔會

wb廢到

屌出西書就收mb

屌 好悶

兩邊都係唔撚識

出可愛未?

得返5分

牙龜好好人 故意將比分咬得緊

見到westbrook以為自己單打好勁就好好笑

劇本

咁快追得番

我覺得OK喎
兩邊認真咗
好過上半場

okc一樣咁打姐

AD 無點落場

一炒,team lebron幾興奮

Lillard射撚完未

個個都開始show自己啲skillsset

美國隊練波仲好睇

隊友話比HARDEN咩叫3分雨

會員入番尋日d qouta

Klay
真係最佳二佬 好撚穩陣

teamlbj 認真mode=3分隊

dame time
harden食撚屎

好撚型

AGENT 0

蘿莉on board

會員黎料 lowry

你老尾kd唔落場仲有火過落場

真係對砍三分

終於到戲肉

呢段好睇

廢鳩lowry

蘿莉

Lillard Time

大炒邊好睇架 劇本

球球LOGO

好睇

你望望正選個堆邊個唔係呀 個個落左場high撚到

Dame Time

射3分唔係問題 起碼射到咁先似樣

預咗第三節都追返大家差唔多比數㗎啦

You Know What Time It Is

Lebron team之前練過下

對比harden

個肥仔air

笑死 個cp3 廣告 😂😂😂啊伯風濕腳

依段正到 點射都有

戲本追和打一節真軍

What time is it?

咪係
屌你harden 射咁多球都唔入都唔識收皮

又係上年劇本 lillard力追到平手 然後第4節冇份出

lillard > jh

真 klay同kd穩就穩 但冇乜觀賞性
反而pg curry dame就幾型

Lebron 正在招人組隊

留名睇第4節Leborn全程黑面

我西幾時先有份射?

lillard上半場射到成pat屎咁都叫型

有人話t-mac同agent 唔係明星賽
利伸未出世

lbj一落場，成隊打到幾生猛

pg 影到 以登之矛攻登

下年叫班撚樣side bet三個月人工
睇下仲有冇咁hea

慈善賽

q4黎料啦

找返數啦

有年咪賭過

牙龜好有型呀

Westbrook呢d兩樣都冇咁真係收下皮先先

開始認真

牙龜time(炒)

屌你老味出dlo未呀

認真mode先出

會員 + beal + Klay 幾好睇，d交波幾爽

出牙龜同肥仔真係倒米

下一節 真戲肉

鬥炒

曲線證明三個二佬作用大過兩個大佬

Westbrook 負責賣笑

垃圾出來做咩

開始熱完身

Dlo場場第三節都勁到仆街 頭先又唔能出

明星三分賽

我都想知lowry出黎咁耐做乜

on9 Lillard 有咩好睇 睇下佢同hea登啲數據 係咪訓過龍以為今日係3分大賽丫

Beal 先係大佬

點解towns同ad都出咁少

等睇lbj倒輸q4

3節射咗124球3分

屌 三分大賽 悶能到

屌你老尾 個個射三分
悶撚到呢

龜-19, 一陣一個人搞到Team Giannis輸, 又送個All Star MVP比LBJ

09梯ruined the nba

03>09

識夾人d

屌原來harden 同 Lillard 全部起手都係3分

FEEL到KD第4節會搶波射

就講就出

司機幾時再出呀

收龜啦睇到燥

字母咁認真deserve a mvp

西書3分球球短哂

佢平時都係打鐵多

westbrook全場唔知jm9 有d空哂唔灌 又傳出去係到涮數據諗住拎mvp

比波griffin 入樽啦

淫klay

3+1

條on9 allstar都刷大三元

curry 屌打klay

kay突登

Curry呢球真係世界級

淫klay刷大佬鞋可恥

以為curry會傷

D’angelo russel

繼續3分大戰

ice in my vein!

Ching 番支那啦

最後5分鐘wade+lbj thx

得curry同dame 啲3分有啲睇頭 屌

大針

Curry個pose

AIR

Curry真係好撚正 明星格

Kawhi kobe上身

屌你curry呢下

Asmvp: curry vs antekkfkekdpfnnfpo

屌全場就係鳩射3分

平時無射咁多3分既斬射埋

睇KLAY再睇WIGGINS 條友真係好撚廢

仲射緊3分
得Curry識玩

獨食型可愛

可愛jm9

3撚完未

Lebron表示突然唔係好想上場

我覺得kwahi算entertain喎

Beal真係專搞鳩人地個頭

好撚悶丫 美國佬Twitter 無人落hashtag 叫佢地stop shotting 3 咩

識搞氣氛

射到傻左

將t mac 對 arenas 果段變左乘節咁玩

但好睇過下登同西書

timeout完出黎應該黎真

如果字母隊贏 mvp都係字母啦

kawai 癲到

咖哩老母咁後生

上年好睇D

唔係應該啦

下年規定入樽計3分，3分線起手當1分啦

三分起手都破紀錄又唔係入球

我想睇shut down defense 呀
我想睇ISO正面對決呀
唔撚係pull up 3呀

KARL 先岩 屌

應該變做全炒logo shot

ON撚9

入球都破左

係囉硬

double team個玩得嘅 放鳩d垃圾鳩射 正仆街

今場3pt attempt 係咪多過2pt attempt

頭先鬥3分好睇過頭2節d 3分喎 算係咁啦

性奴黎

cancel成個all star event吧啦

今年悶到呢，兩隊射左150球三分

入咪好睇

多好多

屌你老母 CURRY玩緊波你玩double team

睇Curry殺埋去 放高版撚9d高佬仲正

字母好睇過占隊好多

收聲啦

三分大戰正賽

Double team左兩鑊 唔知班撚屌諗咩

家陣啲人打波除咗射三分仲識啲乜

比人double team殺撚咩

悶到

下年200分不是夢

西門想拎MVP

lbj落柯打

頭先果段curry帶幾好睇

下年整4分線啦

班撚屌話 as game 唔撚俾玩波囉

平時習慣左
下意識就double team

牙皇唔豬得架，幾冇face啊

又想陷害吾皇

上年係curry定Irving話要認真打改革明星賽 一年貨仔就玩完 唔撚係掛

俾皇隊贏波mvp會唔會係淫klay

有返curry+pg+字母
希望有野睇

波叔應該榮譽入選ASG啦 依加班友唔識做波既

射撚完3分未

難得同隊既會拆開兩邊/又有過氣兄弟 又唔玩iso
又冇防守, 又冇入樽
剩係帶過半場pull up 3

kd

kd jh呢d正撚樣黎

耡下樽啦好心 好悶呀

收返條垃圾登啦

towns同字母最好睇

259:我要mvp

條撚樣好恨拎MVP

字母：屌我個mvp啊

字母哥好想贏 咁先似樣

字母有點火

字母入三分！！！

兩年都認真打 緊係想贏

班友係咁干擾curry射波

無睇第3節
出左LBJ+DW依個組合未

屌 轉做三分賽算

常規贏唔到LBJ 259 asg 攞彩

KI TO JAMES

Opp埋啦喎

牙占開始發力

curry玩到冇哂力

Embiid post up KD
This is what I want to see

榮叔＞foj

mb都幾悶

mvp 比占士

Giannis隊最後先黎手軟

劇本應該係最後又俾牙皇牙杜double team

應該係占士隊宜家先發力

有冇人想字母哥 拎mvp?

三分 in your face 就有得你睇

仆街
尾彩仔臨尾先冇手感
呢段追返就好睇

過多兩年啦 字母肯定上神枱

我覺得好撚慘 mismatch 黎 冇個center同佢玩

curry射走咗字母個mvp

都打到就完場
都唔知做過啲咩

冇
想睇占士拎mvp

睇黎都係259

已贏

AD連allstar都冇得落場
Irving 反手alleyopp

唔防守都算啦 入樽識唔識 唔好話吸引平時唔睇波既人會睇 連平時睇波既都頂唔順熄機啦

又係kd攞

認真打又話人玩緊波 唔打又話悶 連登仔

都輸嫁啦 換dirk出多陣啦

Irving 入lakers

占士隊個邊一認真係唔同D

一認真打 team LeBron即刻屌打10分

係都curry攞 三分好準

手感仔依家追返幾球3分就好睇了

nba 係咪行左條不歸歪路

難啲 湖入太多後場

占士隊羸有得curry拎?

咪撚比kd攞

curry 3分4-14喎

俾晒機會佢啦 射幾球都失
唔怪得冇fmvp
on9 手感仔

人地要做大佬 點會去lakers

不嬲垃圾黎

kd條友陰D陰D拎咁多分

有 curry多fans咩都有可能

啊杜又mvp了

縮沙想翻2佬啦

幾球差啲air添

唔係占士，艾榮 係騎士都唔會走啦

準到炒左10球

作野呀？

都唔知條矮仔邊到得嚟咁多fans

Team Giannis想贏一定要出Westbrook
係得佢一個先肯衝肯搶想贏

叫mj 落場打啦

三分準

259MVP?

睇完呢場as 你都問得出
唔做curry fans 唔通做harden fans咩

pull up 3

無占士既騎士要爭入PO

由jordon退休前認真打半場 再到波士頓哥期認真最後一節 熱火3巨頭後期認真最後幾分鐘 再到前年全場hea打 不如取消all star game.l算啦

控場大師 基石

唔係咩

尾彩王KD

CURRY